<p style="text-indent:0em">平台各机组、用户：</p>

实验室设备处定于2014年5月18日（周日）中午12：00时-下午15：00时，对大型仪器平台进行升级维护，届时将关闭大型仪器平台服务器，请平台机组提前将该时间段设置为系统维护时间，避免用户预约，平台用户尽量不要在此时间段使用仪器。对此造成的不便，敬请谅解。

联系电话：23503143、23508813

<p style='text-align:right'>实验室设备处<br>2014 年 05 月 12 日</p>